{
  "Connected Accounts": "已关联的账户",
  "Connect multiple accounts to your user and sign in with any of them": "将多个账户关联到您的用户，并可以使用其中任何一个进行登录",
  "Connect": "关联",
  "Remove": "移除",
  "Unable to generate API Key": "无法生成 API 密钥",
  "Here is your API Key:": "这是您的 API 密钥：",
  "Name": "名称",
  "Your API Key name": "您的 API 密钥名称",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Delete API Key": "删除 API 密钥",
  "Are you sure you want to delete this API Key?": "您确定要删除此 API 密钥吗？",
  "No, don't delete it": "不，不要删除",
  "Add API key": "添加 API 密钥",
  "You can use API keys to interact with the site through the API as your user. These should not be shared with anyone.": "您可以使用 API 密钥作为用户通过 API 与网站进行交互。这些密钥不应与任何人共享。",
  "Created at": "创建于",
  "There are no API keys in your account": "您的账户中没有 API 密钥",
  "Start by creating your first API Key to connect your apps.": "首先创建您的第一个 API 密钥以关联您的应用程序。",
  "Create API Key": "创建 API 密钥",
  "Delete your account": "删除您的账户",
  "Are you sure you want to delete your account? All data will be permanently lost.": "您确定要删除您的账户吗？所有数据将被永久删除。",
  "Wipe your models": "删除您的模型",
  "Do you want to delete all the models you have created along with your account?": "您是否希望删除您创建的所有模型以及您的账户？",
  "Yes, wipe them": "是的，删除它们",
  "No, leave them up": "不，保留它们",
  "Delete account": "删除账户",
  "Once you delete your account, there is no going back. Please be certain when taking this action.": "一旦删除您的账户，将无法恢复。请在执行此操作时确保无误。",
  "Hide": "隐藏",
  "Model": "模型",
  "Search tags to hide": "搜索要隐藏的标签",
  "Search users to hide": "搜索要隐藏的用户",
  "Content Moderation": "内容审查",
  "Beta": "测试版",
  "Hidden Tags": "隐藏的标签",
  "Hidden Users": "隐藏的用户",
  "Mature Content": "成人内容",
  "Toggle all that you are comfortable seeing": "切换您愿意查看的所有内容",
  "User profile updated": "用户资料已更新",
  "Notifications Settings": "通知设置",
  "Your profile has been saved": "您的个人资料已保存",
  "Profile": "个人资料",
  "Username": "用户名",
  "Select style": "选择样式",
  "Nameplate Style": "铭牌样式",
  "Nameplates": "铭牌",
  "Nameplates change the appearance of your username. They can include special colors or effects. You can earn nameplates by being a subscriber or earning trophies on the site.": "铭牌可以改变您的用户名的外观。它们可以包含特殊的颜色或效果。您可以通过成为订阅者或在网站上获得奖杯来获得铭牌。",
  "Your earned nameplate styles will appear here": "您获得的铭牌样式将显示在此处",
  "Profile Image": "个人资料图片",
  "Badge": "徽章",
  "Badges": "徽章",
  "Badges appear next your username and can even include special effects. You can earn badges by being a subscriber or earning trophies on the site.": "徽章出现在您的用户名旁边，甚至可以包含特殊效果。您可以通过成为订阅者或在网站上获得奖杯来获得徽章。",
  "Remove badge": "移除徽章",
  "Your earned badges will appear here": "您获得的徽章将显示在此处",
  "Preview": "预览",
  "Your account has been removed": "您的账户已被删除",
  "Remove Account": "删除账户",
  "Enter your username exactly": "准确输入您的用户名",
  "Browsing Settings": "浏览设置",
  "Image Preferences": "图片偏好设置",
  "Autoplay GIFs": "自动播放 GIF",
  "Preferred Format": "首选格式",
  "Optimized (avif, webp)": "优化的(avif、webp)",
  "Unoptimized (jpeg, png)": "未优化的(jpeg、png)",
  "Model File Preferences": "模型文件偏好设置",
  "Preferred Size": "首选大小",
  "Preferred FP": "首选 FP",
  "Edit link": "编辑链接",
  "Delete link": "删除链接",
  "Please check the fields marked with red to fix the issues.": "请检查标有红色的字段以修复问题。",
  "Form Validation Failed": "表单验证失败",
  "Submit": "提交",
  "Links": "链接",
  "Add Link": "添加链接",
  "You have not added any": "您尚未添加任何",
  "Creator Profile": "创作者个人资料",
  "Plan": "计划",
  "Status": "状态",
  "Since": "开始时间",
  "Price": "价格",
  "Paid": "已支付",
  "Membership": "会员资格",
  "Resume": "继续",
  "Manage": "管理",
  "You will stop seeing models that contain tags you have blocked. Use the input below to manage them.": "您将停止看到包含您已屏蔽标签的模型。请使用下方的输入框来管理它们。",
  "No hidden tags": "没有隐藏的标签",
  "You can add tags by using the search input above.": "您可以使用上方的搜索框添加标签。",
  "Enter": "输入",
  "Welcome to mikomiko!": "欢迎来到 mikomiko！",
  "Browse, share, and review custom AI art models, [learn more...](/content/guides/what-is-mikomiko)": "浏览、分享和评价自定义 AI 艺术模型，[了解更多...](/content/guides/what-is-mikomiko)",
  "© mikomiko": "© mikomiko",
  "Site Version": "网站版本",
  "Support Us ❤️": "支持我们 ❤️",
  "Terms of Service": "服务协议",
  "Privacy": "隐私政策",
  "GitHub": "GitHub",
  "Discord": "Discord",
  "Twitter": "Twitter",
  "Reddit": "Reddit",
  "API": "API",
  "🪲 Bugs": "🪲 错误",
  "💡 Ideas": "💡 想法",
  "Upload a model": "上传模型",
  "Posts images": "发布图片",
  "Write an article": "撰写文章",
  "Your profile": "您的个人资料",
  "Liked models": "喜欢的模型",
  "Bookmarked Articles": "收藏的文章",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Hidden models": "隐藏的模型",
  "Creators you follow": "您关注的创作者",
  "Download History": "下载历史",
  "Sign In/Sign up": "登录/注册",
  "Questions": "问题",
  "Sign In": "登录",
  "Dark mode": "夜间模式",
  "Account settings": "账户设置",
  "Logout": "登出",
  "You have been banned": "您已被禁止",
  "This account has been banned and cannot access the site": "该账户已被禁止，无法访问网站",
  "Sign out": "登出",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "The page you are looking for doesn't exist": "您要查找的页面不存在",
  "Go back home": "返回首页",
  "Delete article": "删除文章",
  "Are you sure you want to delete this article? This action is destructive and cannot be reverted.": "您确定要删除此文章吗？此操作是不可逆的，无法恢复。",
  "Article deleted": "文章已删除",
  "Successfully deleted article": "成功删除文章",
  "Failed to delete article": "无法删除文章",
  "Article unpublished": "文章已取消发布",
  "Successfully unpublished article": "成功取消发布文章",
  "Failed to unpublish article": "无法取消发布文章",
  "Delete": "删除",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Edit": "编辑",
  "Report article": "举报文章",
  "Failed to save article": "无法保存文章",
  "Title": "标题",
  "e.g.: How to create your own LoRA": "例如：如何创建自己的 LoRA",
  "Content": "内容",
  "Mature": "成人",
  "Cover Image": "封面图片",
  "Category": "分类",
  "Select a category": "选择一个分类",
  "Nothing found": "什么也没找到呢╮(╯▽╰)╭",
  "Tags": "标签",
  "Attachments": "附件",
  "Save Draft": "保存草稿",
  "Publish": "发布",
  "Published at": "发布于",
  "Your article is currently": "您的文章目前为",
  "View more": "查看更多",
  "Create an article": "创建文章",
  "Show": "显示",
  "More": "更多",
  "Table of Contents": "目录",
  "Table of contents": "目录",
  "Article": "文章",
  "No results found": "未找到结果呢╮(╯▽╰)╭",
  "Try adjusting your search or filters to find what you're looking for": "尝试调整搜索或筛选条件以找到您要查找的内容",
  "Are you sure you want to delete this article? This action is destructive.": "您确定要删除此文章吗？此操作是不可逆的。",
  "Delete Article": "删除文章",
  "Created": "创建时间",
  "Last Updated": "最后更新时间",
  "You have no draft articles": "您还没有草稿文章",
  "Total": "总计",
  "Resources": "资源",
  "Search...": "搜索...",
  "There are no": "没有",
  "Reset": "重置",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Safe": "安全",
  "My Filters": "我的筛选条件",
  "Everything": "全部",
  "Browsing Mode": "浏览模式",
  "Blur Mature Content": "模糊成人内容",
  "Canny has been disabled.": "Canny 已被禁用。",
  "Try adjusting your filters or": "尝试调整您的筛选条件或",
  "This could be your time to shine!": "现在是您大显身手的时候！",
  "All": "全部",
  "Missing id": "缺少 ID",
  "This feature is currently in early access and only available to Supporters.": "此功能目前处于抢先体验阶段，仅供支持者使用。",
  "Interact with your": "与您的",
  "Automatic1111 Stable Diffusion": "Automatic1111 稳定扩散",
  "instance in realtime from mikomiko": "实时从 mikomiko 操作实例",
  "Video Demo": "视频演示",
  "Become a Supporter": "成为支持者",
  "mikomiko Link": "mikomiko 链接",
  "Manage instances": "管理实例",
  "Cannot Connect": "无法关联",
  "Connection Lost": "关联丢失",
  "Stable Diffusion Instances": "稳定扩散实例",
  "Add Instance": "添加实例",
  "Get Started": "开始",
  "Link Key": "链接密钥",
  "Copy": "复制",
  "Troubleshooting": "故障排除",
  "Make sure your SD instance is up and running.": "确保您的 SD 实例正在运行。",
  "If your instance is running and you are still unable to connect,": "如果实例正在运行但仍然无法关联，请",
  "and add it to your SD instance.": "并将其添加到 SD 实例。",
  "No activity for this instance": "此实例没有活动",
  "Request timed out": "请求超时",
  "mikomiko Link is not enabled": "mikomiko 链接未启用",
  "Checkpoint": "检查点",
  "Hypernetwork": "Hypernetwork",
  "Controlnet": "控制网络",
  "Could not get commands": "无法获取命令",
  "Name your stable diffusion instance": "为您的稳定扩散实例命名",
  "mikomiko Link Setup": "mikomiko 链接设置",
  "About mikomiko Link": "关于 mikomiko 链接",
  "Learn what it does": "了解其功能",
  "Supported Activities:": "支持的活动:",
  "Add & remove resources": "添加和删除资源",
  "Generate images (coming soon)": "生成图像（即将推出）",
  "Supported Stable Diffusion UIs:": "支持的稳定扩散 UI:",
  "Automatic 1111 SD Web UI": "Automatic 1111 SD Web UI",
  "Integrate your favorite UI...": "集成您喜欢的用户界面...",
  "Eh, nevermind...": "嗯，算了...",
  "Prepare SD": "准备 SD",
  "Add the extension": "添加扩展",
  "Prepare Stable Diffusion for mikomiko Link": "为 mikomiko 链接准备稳定扩散",
  "Select your Stable Diffusion UI below for installation instructions": "选择下面的稳定扩散用户界面获取安装说明",
  "Automatic 1111": "Automatic 1111",
  "Other": "其他",
  "Prefer video instructions?": "更喜欢视频说明？",
  "Ensure Automatic 1111 is up to date": "确保 Automatic 1111 已经是最新版本",
  "Start Automatic 1111 Stable Diffusion Web UI": "启动 Automatic 1111 稳定扩散 Web 用户界面",
  "Open the": "打开",
  "Extensions": "扩展",
  "In the": "在",
  "Install From URL": "从 URL 安装",
  "Paste the following URL into the": "将以下 URL 粘贴到",
  "URL": "URL",
  "Press the": "按下",
  "Install": "安装",
  "After installation, restart* the Stable Diffusion Web UI": "安装完成后，重新启动稳定扩散 Web 用户界面*",
  "*Be sure to restart so that the installation script can run.": "*请确保重新启动，以便安装脚本可以运行。",
  "Integrate mikomiko Link": "集成 mikomiko 链接",
  "Go Back": "返回",
  "Connect SD": "连接 SD",
  "Link your account": "关联您的账户",
  "Time to connect your Stable Diffusion instance to your mikomiko Account.": "现在是将您的稳定扩散实例连接到 mikomiko 账户的时候了。",
  "In your": "在您的",
  "SD Settings": "SD 设置",
  "mikomiko": "mikomiko",
  "Paste the Link Key below into the": "将下面的链接密钥粘贴到",
  "Generating key": "正在生成密钥",
  "Add to SD": "添加到 SD",
  "Could not save comment": "无法保存评论",
  "You must be logged in to add a comment": "您必须登录才能添加评论",
  "Log In": "登录",
  "Type your comment...": "输入您的评论...",
  "Comment": "评论",
  "Could not delete comment": "无法删除评论",
  "Delete Comment": "删除评论",
  "Are you sure you want to delete this comment? This action is destructive and cannot be reverted.": "您确定要删除此评论吗？此操作不可逆性，无法撤销。",
  "OP": "OP",
  "Reply": "回复",
  "Delete comment": "删除评论",
  "Edit comment": "编辑评论",
  "Report": "举报",
  "You cannot add comments because you have been muted": "您无法添加评论，因为您已被禁言",
  "You must": "您必须",
  "Your comment has been deleted": "您的评论已被删除",
  "Successfully deleted the comment": "成功删除评论",
  "An unexpected error occurred, please try again": "发生意外错误，请重试",
  "Are you sure you want to delete this comment?": "您确定要删除此评论吗？",
  "useCommentsContext can only be used inside CommentsProvider": "只能在 CommentsProvider 内使用 useCommentsContext",
  "Show More": "显示更多",
  "Close alert": "关闭警告",
  "Be sure to check your spam...": "请务必检查您的垃圾邮件...",
  "Email": "电子邮件",
  "You are all caught up": "您已经浏览过了所有资源",
  "Consider changing your period or filters to find more": "请更改时间段或筛选条件以获取更多内容",
  "Back to the top": "返回顶部",
  "Hashes": "哈希值",
  "File Size": "文件大小",
  "Floating Point": "浮点数",
  "Model Size": "模型大小",
  "Error uploading file": "上传文件时出错",
  "Stats": "统计信息",
  "Published": "已发布",
  "Mode": "模式",
  "Back to top": "返回顶部",
  "Escape": "退出",
  "Could not report review, please try again": "无法举报评论，请重试",
  "Report ToS Violation": "举报违反服务条款",
  "Yes": "是",
  "Remove as TOS Violation": "删除违反服务条款",
  "Comments": "评论",
  "Generation Data": "生成数据",
  "Flagged for review": "已标记等待审核",
  "Discussion": "讨论",
  "useGalleryDetailContext can only be used inside GalleryDetailProvider": "只能在 GalleryDetailProvider 内使用 useGalleryDetailContext",
  "Image": "图片",
  "Generation process": "生成过程",
  "Excluded tags": "排除标签",
  "Select tags": "选择标签",
  "No tags found": "未找到标签",
  "Clear Filters": "清除筛选条件",
  "Models": "模型",
  "Images": "图片",
  "Posts": "帖子",
  "Articles": "文章",
  "Post not Published": "帖子未发布",
  "Gallery": "图库",
  "Add Post": "添加帖子",
  "Add Review": "添加评论",
  "Make post": "发布帖子",
  "Delete image": "删除图片",
  "Are you sure you want to delete this image?": "确定要删除此图片吗？",
  "Post": "帖子",
  "View Post": "查看帖子",
  "Resources Used": "使用的资源",
  "Edit Image Post": "编辑图片帖子",
  "useImageDetailContext not found in tree": "树中找不到 useImageDetailContext",
  "Remove Resource": "移除资源",
  "Are you sure you want to remove this resource from this image? This action is destructive and cannot be reverted.": "确定要从此图片中移除此资源吗？此操作是不可逆的，无法撤销。",
  "Yes, remove it": "是的，移除",
  "Successfully removed resource": "成功移除资源",
  "The resource was removed from the image": "该资源已从图片中移除",
  "Unable to remove resource": "无法移除资源",
  "There are no resources associated with this image": "此图片没有关联的资源",
  "Unavailable": "不可用",
  "Age": "年龄",
  "Gender": "性别",
  "NSFW": "不适宜工作场合",
  "Drag images here or click to select files": "拖拽图片到此处或点击选择文件",
  "useImageGuardContext can only be used inside ImageGuardCtx": "只能在 ImageGuardCtx 内使用 useImageGuardContext",
  "useImageGuardContentContext can only be used inside ImageGuardContentCtx": "只能在 ImageGuardContentCtx 内使用 useImageGuardContentContext",
  "Approve": "同意",
  "Reject": "拒绝",
  "Report image": "举报图片",
  "You must be logged in to view this content": "您必须登录才能查看此内容",
  "Login": "登录",
  "Prompt": "提示",
  "Negative prompt": "负面提示",
  "Steps": "步骤",
  "Sampler": "采样器",
  "Seed": "种子",
  "Clip skip": "剪辑跳过",
  "Will be reviewed": "将进行审核",
  "After submission this image will be reviewed by a moderator.": "提交后，此图片将由审核员审核。",
  "Blocked for": "已屏蔽",
  "Error": "错误",
  "Join Now": "立即加入",
  "Average Rating": "平均评分",
  "Hearts given": "收到的点赞",
  "Downloads": "下载次数",
  "Answers Given": "给出的答案",
  "Answers Accepted": "接受的答案",
  "Shots": "拍摄次数",
  "Hits": "点击次数",
  "Misses": "未点击次数",
  "First Responder": "第一个回答者",
  "Views": "浏览次数",
  "Bookmarks": "书签",
  "Reactions": "反馈",
  "Laughs": "笑",
  "Reviews": "评论",
  "Report Processed": "已处理的举报",
  "Score": "得分",
  "Users": "用户",
  "Search models, #tags, @users": "搜索模型、#标签、@用户",
  "You must be logged in to perform this action": "您必须登录才能执行此操作",
  "We'll be right back | mikomiko": "我们很快就回来 | mikomiko",
  "We're adjusting a few things, be back in a few minutes...": "我们正在进行一些调整，请稍后回来...",
  "This is fine": "这是可以的",
  "Sensitive Content": "敏感内容",
  "This is marked as NSFW": "此内容被标记为不适宜工作场合",
  "useSfwContext can only be used inside SfwCtx": "只能在 SfwCtx 内使用 useSfwContext",
  "Hide Tags": "隐藏标签",
  "Select the tags you want to add to your blocking list": "选择要添加到您的屏蔽列表的标签",
  "Close": "关闭",
  "Failed to save": "保存失败",
  "Rearrange versions": "重新排列版本",
  "Drag and drop the versions to set their order": "拖拽版本以设置它们的顺序",
  "Needs Moderator Review": "需要审核员审核",
  "Claim imported model": "声明导入的模型",
  "This uses my art": "这使用了我的艺术作品",
  "Sending report...": "正在发送举报...",
  "Resource reported": "已举报资源",
  "Your request has been received": "已收到您的请求",
  "Unable to send report": "无法发送举报",
  "Generate images using this model now": "立即使用此模型生成图片",
  "Website": "网站",
  "Startup time": "启动时间",
  "Image generation time": "图片生成时间",
  "Want to try out this model right away? Use one of these services to start generating right away.": "想立即尝试这个模型吗？使用这些服务之一立即开始生成。",
  "Automatic 1111 Web UI (Local)": "自动 1111 Web UI（本地）",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Help Wanted": "求助",
  "Not available": "不可用",
  "Currently, there are no model generating services for this model": "目前没有针对此模型的模型生成服务",
  "Don't see your preferred service?": "找不到您喜欢的服务？",
  "Request that they be added": "请求添加它们",
  "Unpublish as Violation": "因违规取消发布",
  "Failed to unpublish": "取消发布失败",
  "An unexpected error occurred. Please try again later.": "发生了意外错误。请稍后重试。",
  "Reason": "原因",
  "Why is this being unpublished?": "为什么要取消发布此内容？",
  "Element": "元素",
  "Early Access": "抢先体验",
  "Report Resource": "举报资源",
  "Report Image": "举报图片",
  "Edit Comment": "编辑评论",
  "There are no comments for this model yet.": "此模型尚无评论。",
  "Start the discussion": "开始讨论",
  "Supporter Tier members": "支持者级别会员",
  "Notify": "通知",
  "How to use this": "如何使用",
  "Draft": "草稿",
  "Deleted": "已删除",
  "Unpublished": "未发布",
  "Model status": "模型状态",
  "Model types": "模型类型",
  "Checkpoint type": "检查点类型",
  "Base model": "基础模型",
  "No showcase images available": "没有可用的展示图片",
  "Adjust Settings": "调整设置",
  "Browse Gallery": "浏览画廊",
  "From Community": "来自社区",
  "Has TOS Violation": "违反了服务条款",
  "Could not lock the thread, please try again": "无法锁定主题，请重试",
  "There are no reviews for this model yet.": "这个模型还没有评论。",
  "Be the first to let the people know about this model by leaving your review.": "通过留下您的评论，成为第一个让大家了解这个模型的人。",
  "Be the first to let the people know about this model by leaving your comment.": "通过留下您的评论，成为第一个让大家了解这个模型的人。",
  "Excluded from average": "不计入平均分",
  "Could not delete review": "无法删除评论",
  "Delete Review": "删除评论",
  "Are you sure you want to delete this review? This action is destructive and cannot be reverted.": "您确定要删除此评论吗？此操作是不可逆的且无法撤消。",
  "Could not exclude review": "无法排除评论",
  "Exclude Review": "排除评论",
  "Are you sure you want to exclude this review from the average score of this model? You will not be able to revert this.": "您确定要将此评论从该模型的平均分中排除吗？此操作无法撤消。",
  "No, don't exclude it": "不，不要排除",
  "Convert to Review": "转为评论",
  "Are you sure you want to convert this review to a comment? You will not be able to revert this.": "您确定要将此评论转为评论吗？此操作无法撤消。",
  "Convert": "转换",
  "Delete review": "删除评论",
  "Edit review": "编辑评论",
  "Exclude from average": "排除平均分",
  "Convert to comment": "转为评论",
  "Unexclude from average": "取消排除平均分",
  "This is a Wildcard collection, it requires an": "这是一个通配符集合，需要",
  "additional extension in Automatic 1111": "Automatic 1111 的附加扩展",
  "This is a LyCORIS (LoCon/LoHA) model, and requires an": "这是一个 LyCORIS (LoCon/LoHA) 模型，需要",
  "This Textual Inversion includes a": "此文本反转包括",
  "Negative": "负向",
  "Negative embed": "负向嵌入",
  "This checkpoint includes a": "此检查点包括",
  "Config": "配置",
  "VAE": "VAE",
  "Training Data": "训练数据",
  "Text Encoder": "文本编码器",
  "Pruned Model": "修剪模型",
  "Archive": "存档",
  "Pick a file": "选择文件",
  "Are you sure you want to remove this file?": "您确定要删除此文件吗？",
  "There are no images for this model yet.": "此模型尚无图片。",
  "Be the first to share your creation with this model by adding a post.": "通过添加帖子与这个模型分享您的作品。",
  "Delete version": "删除版本",
  "Edit details": "编辑详情",
  "Manage files": "管理文件",
  "Manage images": "管理图片",
  "Error publishing model": "发布模型时出错",
  "Something went wrong while publishing your model. Please try again later.": "发布模型时出现问题。请稍后重试。",
  "Type": "类型",
  "Uploaded": "已上传",
  "Base Model": "基础模型",
  "Epoch": "Epoch",
  "Trigger Words": "触发词",
  "Training Images": "训练图片",
  "Download": "下载",
  "Hash": "哈希值",
  "Request a Review": "请求评审",
  "Publish this version": "发布此版本",
  "Download options": "下载选项",
  "Share": "分享",
  "Details": "详情",
  "Edit Model Details": "编辑模型详情",
  "Edit Version Details": "编辑版本详情",
  "Manage Files": "管理文件",
  "This version is missing files": "此版本缺少文件",
  "See Reviews": "查看评论",
  "Show more": "显示更多",
  "License": "许可证",
  "About this version": "关于此版本",
  "Reports": "报告",
  "Image Tags": "图片标签",
  "Notifications": "通知",
  "Mark all as read": "全部标记为已读",
  "Notification settings": "通知设置",
  "All caught up! Nothing to see here": "一切正常！这里没有可看的内容",
  "Please provide an email": "请提供电子邮件",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "Terms": "条款",
  "Review our terms": "查看我们的条款",
  "Please take a moment to review and accept our terms of service.": "请花一点时间阅读并接受我们的服务条款。",
  "Decline": "拒绝",
  "You will be logged out.": "您将被登出。",
  "Accept": "接受",
  "Account": "账户",
  "Verify your details": "验证您的详细信息",
  "Account Details": "账户详情",
  "Please verify your account details": "请验证您的账户详细信息",
  "Experience": "体验",
  "Personalize your experience": "个性化您的体验",
  "Content Experience": "内容体验",
  "Personalize your AI content exploration! Fine-tune preferences for a delightful and safe browsing experience.": "个性化您的 AI 内容探索！微调偏好，享受愉快和安全的浏览体验。",
  "You can adjust these preferences at any time from your account page.": "您可以随时在账户页面上调整这些偏好设置。",
  "Done": "完成",
  "Creator credit required": "需要创建者署名",
  "No selling images": "禁止出售图片",
  "No generation services": "禁止生成服务",
  "No selling models": "禁止出售模型",
  "No sharing merges": "禁止共享合并",
  "Same permissions required": "需要相同权限",
  "This model permits users to:": "此模型允许用户：",
  "No": "否",
  "Post deleted": "帖子已删除",
  "Successfully deleted post": "成功删除帖子",
  "Post delete failed": "帖子删除失败",
  "Delete post": "删除帖子",
  "Are you sure you want to delete this post? The images in this post": "您确定要删除此帖子吗？这个帖子中的图片",
  "Edit Post": "编辑帖子",
  "Delete Post": "删除帖子",
  "Posted to": "发布至",
  "Loading Images": "正在加载图片",
  "Due to your filter settings, we could not display any images from this post": "由于您的过滤器设置，我们无法显示此帖子中的任何图片",
  "Load": "加载",
  "Image details saved successfully": "图片详情保存成功",
  "Image Details": "图片详情",
  "There are no tags associated with this image yet. Tags will be assigned to this image soon.": "此图片尚未关联任何标签。标签将很快分配给此图片。",
  "Missing resources?": "缺少资源？",
  "Install the": "安装",
  "mikomiko Extension for Automatic 1111 Stable Diffusion Web UI": "mikomiko Automatic 1111 稳定扩散 Web UI 扩展",
  "The detected image resource was not found in our system": "在我们的系统中找不到检测到的图片资源",
  "We could not detect any resources associated with this image. If this image is based on a model hosted on mikomiko, try creating this post from the model detail page. For automatic image resource detection, try installing": "我们无法检测到与此图片相关联的任何资源。如果此图片基于 mikomiko 托管的模型，请尝试从模型详细页面创建此帖子。对于自动图片资源检测，请尝试安装",
  "meta.negativePrompt": "meta.negativePrompt",
  "Guidance scale": "指导比例",
  "Euler a": "Euler a",
  "Euler": "Euler",
  "Heun": "Heun",
  "At least one tag is required in order to publish this post to the community": "为了将此帖子发布到社区，至少需要一个标签",
  "Your post is currently": "您的帖子当前为",
  "Add a description...": "添加描述...",
  "Missing EditPostContext.Provider in the tree": "树中缺少 EditPostContext.Provider",
  "Resource Reviews": "资源评论",
  "You cannot add reviews because you have been muted": "您无法添加评论，因为您已被静音",
  "What did you think of the resources you used?": "您对所使用的资源有什么看法？",
  "Take a moment to rate the resources you used in this post by clicking the stars below and optionally leaving a comment about the resource.": "请花点时间通过点击下面的星星来评价您在这篇帖子中使用的资源，并选择性地留下对资源的评论。",
  "Previously reviewed": "以前评论过",
  "Some of your images are missing resources. For automatic image resource detection, try installing": "您的一些图片缺少资源。要进行自动图片资源检测，请尝试安装",
  "Post Tags": "帖子标签",
  "Failed to add tag": "添加标签失败",
  "Unable to add tag, please try again.": "无法添加标签，请重试。",
  "Tag": "标签",
  "Add a title...": "添加标题...",
  "Done Rearranging": "排序完成",
  "No Content": "无内容",
  "Drop image here": "拖放图片到此处",
  "Delete answer": "删除回答",
  "Edit answer": "编辑回答",
  "Your answer was saved": "你的回答已保存",
  "Could not save answer": "无法保存回答",
  "Thanks for contributing!": "感谢你的贡献！",
  "Please be sure to answer the question. Provide details and share your research!": "请确保回答问题。提供详细信息并分享你的研究！",
  "But avoid …": "但要避免…",
  "Asking for help, clarification, or responding to other answers.": "寻求帮助、澄清或回应其他答案。",
  "Making statements based on opinion; back them up with references or personal experience.": "基于观点进行陈述；用参考资料或个人经验来支持。",
  "Your answer has been deleted": "你的回答已删除",
  "Successfully deleted the answer": "成功删除了回答",
  "Could not delete answer": "无法删除回答",
  "Are you sure you want to delete this answer? This action is destructive and you will have to contact support to restore your data.": "你确定要删除这个回答吗？此操作是破坏性的，你将不得不联系支持团队以恢复你的数据。",
  "Your question has been deleted": "你的问题已被删除",
  "Successfully deleted the question": "成功删除了问题",
  "Could not delete question": "无法删除问题",
  "Delete question": "删除问题",
  "Are you sure you want to delete this question? This action is destructive and you will have to contact support to restore your data.": "你确定要删除这个问题吗？此操作是不可逆的，你将联系支持团队才能恢复你的数据。",
  "Delete Question": "删除问题",
  "Edit question": "编辑问题",
  "Your model was saved": "你的模型已保存",
  "Could not save question": "无法保存问题",
  "Restricted Area": "受限区域",
  "You are not able to create/edit a question because your account has been muted": "你无法创建/编辑问题，因为你的帐户已被禁言",
  "Please add your tags": "请添加你的标签",
  "Discard Changes": "放弃更改",
  "What is this?": "这是什么？",
  "A user creates an account on mikomiko and poses a question on a particular topic.": "用户在mikomiko上创建一个帐户并提出一个特定主题的问题。",
  "Other users who are interested in answering the question can do so by writing a response and submitting it.": "其他对回答这个问题感兴趣的用户可以通过编写回答并提交来回答问题。",
  "The responses are displayed to all users who visit the question page, and other users can upvote or downvote the responses based on their quality and relevance.": "回答会显示给访问问题页面的所有用户，其他用户可以根据回答的质量和相关性进行投票。",
  "mikomiko ranks the responses based on the upvotes and downvotes, the most highly ranked responses are displayed at the top of the page.": "mikomiko根据赞同和反对票来排名回答，排名最高的回答显示在页面顶部。",
  "Users can also ask follow-up questions or make comments on the responses.": "用户还可以提出后续问题或对回答进行评论。",
  "Overall, the goal of this page is to provide users with high-quality, accurate, and informative answers to their questions from a diverse community of fantastic users with years of cumulative knowledge in art, stable diffusion, and model creation.": "总体而言，该页面的目标是向用户提供来自一个多元化的、由经验丰富的艺术、稳定扩散和模型创作用户组成的社区的高质量、准确、信息丰富的答案。",
  "You must be logged in to react to this": "你必须登录才能对此做出反应",
  "You must be logged in to react": "你必须登录才能做出反应",
  "Potential security concern": "潜在的安全问题",
  "Content that should be reviewed": "需要审查的内容",
  "Incorrect or misrepresented content": "不正确或歪曲的内容",
  "Other concern": "其他问题",
  "Comment (optional)": "评论（可选）",
  "Select all that apply": "选择所有适用的选项",
  "If you believe that this model may have been trained using your art, please complete the form below for review. A review of the claim will only be opened if this is placed by the original artist.": "如果你认为这个模型可能是使用你的艺术进行训练的，请填写下面的表格进行审核。只有原创艺术家才能提出索赔，审核才会开启。",
  "We will contact you at this address to verify the legitimacy of your claim": "我们将通过这个地址与你联系，以验证你索赔的合法性",
  "Phone": "手机短信",
  "Images for comparison": "比较用的图片",
  "Are you interested in having an official model of your art style created and attributed to you?": "你是否有兴趣创建一个官方的模型来呈现你的艺术风格，并归属于你？",
  "You would receive 70% of any proceeds made from the use of your model on mikomiko.": "你将获得在mikomiko上使用你的模型所产生的任何收益的70%。",
  "Learn more": "了解更多",
  "I'm interested": "我有兴趣",
  "Not at this time": "暂时不需要",
  "Actual person displayed in NSFW context": "在不适宜工作场合中显示实际人物",
  "Graphic violence": "图像暴力",
  "False impersonation": "虚假冒充",
  "Deceptive content": "误导性内容",
  "Sale of illegal substances": "销售非法物质",
  "Child abuse and exploitation": "虐待和剥削儿童",
  "Photorealistic depiction of a minor": "真实照片般地描绘未成年人",
  "Prohibited prompts": "禁止使用的提示",
  "Violation": "违规",
  "Drop your files here or click to select": "将文件拖放到此处或点击选择",
  "Start Upload": "开始上传",
  "Could not delete file, please try again": "无法删除文件，请重试",
  "Remove file": "删除文件",
  "File Type": "文件类型",
  "Model size": "模型大小",
  "Floating point": "浮点数",
  "Cancel upload": "取消上传",
  "Aborted upload": "上传已中止",
  "Failed to upload": "上传失败",
  "Retry upload": "重试上传",
  "Upload completed": "上传完成",
  "Pending upload": "等待上传",
  "Select a type": "选择类型",
  "Pruned or Full": "修剪或完整",
  "Back": "返回",
  "Missing files": "缺少文件",
  "You have not uploaded any files. You can continue without files, but you will not be able to publish your model. Are you sure you want to continue?": "你还没有上传任何文件。你可以继续进行，但是你将无法发布你的模型。你确定要继续吗？",
  "Continue": "继续",
  "Next": "下一步",
  "Failed to publish version": "发布版本失败",
  "Version published": "版本已发布",
  "Your version has been published and is now available to the public.": "你的版本已发布，现在可以对公众开放。",
  "Go to model": "前往模型",
  "Duplicate file types": "重复的文件类型",
  "There are multiple files with the same type and size, please adjust your files": "存在多个相同类型和大小的文件，请调整你的文件",
  "All files finished uploading.": "所有文件已上传完成。",
  "Publishing...": "发布中...",
  "Publish it": "发布",
  "Your files have finished uploading, but you still need to add a post.": "你的文件已上传完成，但你仍需要添加一篇帖子。",
  "Finish setup": "完成设置",
  "Failed to save file": "无法保存文件",
  "Could not save file, please try again.": "无法保存文件，请重试。",
  "Model size is required for model files": "模型文件需要指定模型大小",
  "Floating point is required for model files": "模型文件需要指定浮点数",
  "Please select the checkpoint type": "请选择检查点类型",
  "Failed to save model": "保存模型失败",
  "Checkpoint Type": "检查点类型",
  "Search or create tags for your model": "搜索或创建你的模型标签",
  "About your model": "关于你的模型",
  "Tell us what your model does": "告诉我们你的模型有什么功能",
  "Use without crediting me": "不需要署名我",
  "Share merges of this model": "共享此模型的合并",
  "Use different permissions on merges": "在合并模型中使用不同的权限",
  "Commercial Use": "商业用途",
  "None": "无",
  "None1": "禁止商用",
  "Sell generated images": "销售生成的图像",
  "Use on generation services": "在生成服务上使用此模型",
  "Sell this model or merges": "销售这个模型或合并模型",
  "This resource:": "这个资源：",
  "Depicts an actual person": "描绘了一个真实的人",
  "For Example: Tom Cruise or Tom Cruise as Maverick": "例如：汤姆·克鲁斯或者托姆·克鲁斯饰演的“小牛”麦克风",
  "Is intended to produce mature themes only": "仅用于产生成熟的主题",
  "Mature content depicting actual people is not permitted.": "不允许成人内容描绘真实的人物。",
  "Please revise the content of this listing to ensure no actual person is depicted in a mature context out of respect for the individual.": "为了尊重个体，请修改此列表的内容，以确保不描绘成人内容的真实人物。",
  "Invalid value": "无效的值",
  "You need to specify at least one trained word": "你需要指定至少一个经过训练的单词",
  "Wildcards": "通配符",
  "Failed to saved model version": "无法保存模型版本",
  "Get feedback on your model before full release": "在完全发布之前获得对你的模型的反馈",
  "of the community. This can be a great way to get feedback from an engaged community before your model is available to the general public. If you choose to enable Early Access, your model will be released to the public after the selected time frame.": "社区的一部分。这是一种在你的模型向广大公众开放之前从一个参与度高的社区获得反馈的好方法。如果你选择启用早期访问，你的模型将在选择的时间范围后向公众发布。",
  "Version changes or notes": "版本更改或注释",
  "Tell us about this version": "告诉我们关于这个版本的信息",
  "e.g.: Master Chief": "例如: Master Chief",
  "This version doesn't require any trigger words": "这个版本不需要任何触发词",
  "Training Epochs": "训练 Epochs",
  "Training Steps": "训练步数",
  "Failed to publish": "发布失败",
  "Save draft": "保存草稿",
  "Files for this version are missing or still uploading. Your version will be saved as draft until all files are uploaded. We will notify you when it is ready to be published.": "此版本的文件丢失或仍在上传中。在所有文件上传完成之前，你的版本将被保存为草稿。当它准备好发布时，我们会通知你。",
  "Files": "文件",
  "Cancel all": "取消全部",
  "Back to": "返回至",
  "Upload files": "上传文件",
  "useWizardContext must be used within a WizardProvider": "useWizardContext 必须在 WizardProvider 内使用",
  "Reviewed": "已审核",
  "Review Comments": "审核评论",
  "Edit Review": "编辑审核",
  "Images this user generated with this resource": "用户使用此资源生成的图像",
  "Review:": "审核：",
  "Related posts": "相关帖子",
  "Rating": "评分",
  "Comments or feedback": "评论或反馈",
  "Insert Image": "插入图片",
  "Instagram URL": "Instagram链接",
  "Blocked URL": "被阻止的链接",
  "The URL you entered is not allowed. You can submit a request to add it to the whitelist. Please follow": "你输入的链接是不允许的。你可以提交请求将其添加到白名单中。请参阅",
  "Uploading images...": "正在上传图片...",
  "Run Model": "运行模型",
  "This content has been marked as NSFW": "此内容已被标记为NSFW",
  "Log in to view": "登录查看",
  "#FFF": "#FFF",
  "Try signing with a different account.": "尝试使用其他帐户登录。",
  "To confirm your identity, sign in with the same account you used originally.": "为了确认你的身份，请使用最初使用的帐户登录。",
  "Check your email address.": "检查你的电子邮件地址。",
  "Sign in failed. Check the details you provided are correct.": "登录失败。请检查你提供的详细信息是否正确。",
  "Unable to sign in.": "无法登录。",
  "Google": "谷歌",
  "Supporter Tier": "支持者等级",
  "Limited time supporter option": "限时支持者选项",
  "Early access to": "提前访问",
  "Unique Supporter Tier badge": "独特的支持者等级徽章",
  "Unique nameplate color": "独特的名牌颜色",
  "More coming soon!": "更多即将来临！",
  "Your Account": "你的帐户",
  "Subscribe": "订阅",
  "*Email Required. Click here to set it.": "*需要电子邮件。点击这里设置。",
  "translateZ(0)": "translateZ(0)",
  "scale(1) translateZ(0)": "scale(1) translateZ(0)",
  "Space": "空格",
  "Type to search...": "输入以搜索...",
  "Copied!": "已复制！",
  "Delete model": "删除模型",
  "Are you sure you want to delete this model? This action is destructive and you will have to contact support to restore your data.": "你确定要删除这个模型吗？此操作是破坏性的，你将不得不联系支持团队来恢复你的数据。",
  "Delete Model": "删除模型",
  "Missing info": "缺少信息",
  "Needs model version": "需要模型版本",
  "Needs model files": "需要模型文件",
  "Needs model post": "需要模型帖子",
  "You have no draft models": "你没有草稿模型",
  "Uploads": "上传",
  "Followers": "关注者",
  "Favorites": "收藏",
  "Answers": "回答",
  "This file hasn't been scanned yet, check back soon.": "这个文件还没有被扫描，请稍后再来检查。",
  "This file appears to be safe.": "这个文件似乎是安全的。",
  "This file appears to be dangerous.": "这个文件似乎是危险的。",
  "We couldn't scan this file. Be extra cautious.": "我们无法扫描这个文件。请格外小心。",
  "Pending": "待处理",
  "Danger": "危险",
  "Success": "成功",
  "File": "文件",
  "Scanned:": "已扫描：",
  "What does this mean?": "这是什么意思？",
  "Scan requested": "已请求扫描",
  "Label": "标签",
  "Moderated Content": "受管制的内容",
  "Moderated Content Tags": "受管制的内容标签",
  "Moderation": "管制",
  "Embedded youtube": "嵌入的YouTube",
  "Your Bookmarked Articles": "您收藏的文章",
  "Browse mikomiko Articles, featuring AI-generated images along with prompts and resources used for their creation, showcasing the creativity of our talented community.": "浏览 mikomiko 文章，其中包含 AI 生成的图像以及用于创作的提示和资源，展示了我们才华横溢的社区的创造力。",
  "We've updated your Discord account with the latest data from mikomiko": "我们已使用 mikomiko 的最新数据更新了您的 Discord 帐户",
  "Back to the models!": "回到模型！",
  "Connect your Discord account to your mikomiko account": "将您的 Discord 帐户连接到您的 mikomiko 帐户",
  "Take your mikomiko accolades into Discord to get special roles and perks by connecting your account.": "将您的 mikomiko 荣誉带入 Discord，通过连接您的帐户获得特殊角色和福利。",
  "Even if you have already connected your Discord account, you will need to click the button to link your role.": "将您的 mikomiko 荣誉带入 Discord，通过连接您的帐户获得特殊角色和福利。",
  "Rank is calculated based on:": "排名是根据以下因素计算的：",
  "Only the last 30 days are considered": "仅考虑最近 30 天",
  "As of": "作为",
  ". Refreshes in:": ".下次刷新于：",
  "Leaderboards": "排行榜",
  "Article": "文章",
  "Browse mikomiko Articles, featuring AI-generated images along with prompts and resources used for their creation, showcasing the creativity of our talented community.": "浏览mikomiko文章，其中包括AI生成的图像以及用于创建这些图像的提示和资源，展示了我们才华横溢的社区的创造力。",
  "mikomiko + Discord = ❤️": "mikomiko + Discord = ❤️",
  "Browse the mikomiko Image Gallery, featuring AI-generated images along with prompts and resources used for their creation, showcasing the creativity of our talented community.": "浏览mikomiko图像库，其中包括AI生成的图像以及用于创建这些图像的提示和资源，展示了我们才华横溢的社区的创造力。",
  "mikomiko is a platform for Stable Diffusion AI Art models. Browse a collection of thousands of models from a growing number of creators. Join an engaged community in reviewing models and sharing images with prompts to get you started.": "mikomiko是一个稳定扩散AI艺术模型的平台。浏览来自越来越多创作者的数千个模型的集合。加入一个活跃的社区，审查模型并分享带有提示的图像，以帮助您入门。",
  "Models by": "模型提供者：",
  "Your Liked Models": "您喜欢的模型",
  "Your Hidden Models": "您隐藏的模型",
  "Clear Search": "清除搜索",
  "Or": "或",
  "Login Error": "登录错误",
  "Successfully deleted the model": "成功删除模型",
  "Your model has been deleted": "您的模型已被删除",
  "Could not delete model": "无法删除模型",
  "An unexpected error occurred, please try again": "发生了意外错误，请重试",
  "Delete Model": "删除模型",
  "No, don't delete it": "不，不要删除",
  "Unable to delete version": "无法删除版本",
  "Delete Version": "删除版本",
  "Are you sure you want to delete this version? This action is destructive and cannot be reverted.": "您确定要删除此版本吗？此操作是不可逆的。",
  "Unable to change mode": "无法更改模式",
  "Model": "模型",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Restore": "恢复",
  "Unpublish as Violation": "作为违规取消发布",
  "Permanently Delete Model": "永久删除模型",
  "Edit Model": "编辑模型",
  "Archive": "档案",
  "Take Down": "下架",
  "Bring Back": "恢复",
  "Report": "举报",
  "Hide content with these tags": "隐藏具有这些标签的内容",
  "Updated:": "更新时间：",
  "This model has been": "此模型已被",
  "This model has been unpublished due to a violation of our": "由于违反了我们的规定，此模型已被取消发布",
  "If you adjust your model to comply with our guidelines, you can request a review from one of our moderators. If you believe this was done in error, you can": "如果您调整您的模型以符合我们的准则，您可以向我们的一位审核员请求审核。如果您认为这是错误的，请您",
  "This model is currently being reviewed by our moderators. It will be visible to the community once it has been approved.": "该模型目前正在由我们的审核员审核中。一旦审核通过，它将对社区可见。",
  "The images on this": "此页上的图片",
  "are inaccurate. Please submit reviews with images so that we can improve this page.": "不准确。请提交带有图片的评论，以便我们改进此页面。",
  "Add Version": "添加版本",
  "Rearrange": "重新排列",
  "Suggested": "建议",
  "Suggested Resources": "建议资源",
  "Discussion": "讨论",
  "Add Comment": "添加评论",
  "You must be a Supporter Tier member to join this discussion": "您必须是支持者层级的会员才能参加此讨论",
  "Discussion is turned off for this model.": "该模型的讨论功能已关闭。",
  "Favorite": "收藏",
  "Back to": "返回",
  "Editing model": "编辑模型",
  "Save": "保存",
  "Showing all versions": "显示所有版本",
  "You must be logged in to leave a review": "您必须登录后才能留下评论",
  "Select a model version to leave a review": "选择一个模型版本以留下评论",
  "Leave a review": "留下评论",
  "Reviews are turned off for this model.": "该模型的评论功能已关闭。",
  "You cannot add reviews because you have been muted": "您因为被禁言而无法添加评论",
  "Excluded from average": "排除在平均值之外",
  "Refreshing": "刷新中",
  "Grabbing the latest data...": "正在获取最新数据...",
  "Select all": "全选",
  "Clear selection": "清除选择",
  "Approve selected": "批准所选",
  "Decline selected": "拒绝所选",
  "Refresh": "刷新",
  "Tags Needing Review": "需要审核的标签",
  "These are images with moderation tags that users have voted to remove.": "这些是带有用户投票要移除的审核标签的图片。",
  "There are no tags that need review": "没有需要审核的标签",
  "Failed to update": "更新失败",
  "Something went wrong while updating the reports. Please try again later.": "更新报告时发生了错误。请稍后再试。",
  "Actioned": "已处理",
  "Unactioned": "未处理",
  "Accept": "接受",
  "Delete": "删除",
  "Images Needing Review": "需要审核的图片",
  "Flagged": "已标记",
  "Reported": "已举报",
  "These are images that have been": "这些是已经",
  "There are no images that need review": "没有需要审核的图片",
  "Reported by": "举报人",
  "Reported for": "举报原因",
  "Checkpoint": "检查点",
  "Link your account": "链接您的账户",
  "Time to connect your Stable Diffusion instance to your mikomiko Account.": "是时候将您的稳定扩散实例连接到您的mikomiko账户了。",
  "In your": "在您的",
  "SD Settings": "SD 设置",
  "Paste the Link Key below into the": "将下面的链接密钥粘贴到",
  "Link Key": "链接密钥",
  "Generating key": "正在生成密钥",
  "Connected": "已关联",
  "Run Download": "运行下载",
  "Remove Downloaded": "删除已下载的",
  "Clear Activities": "清除活动",
  "Activities": "活动",
  "Insufficient changes": "变更不足",
  "Error declining request": "拒绝请求时发生错误",
  "Models Needing Review": "需要审核的模型",
  "Unpublished models for violating ToS which their owners have request a review": "因违反服务条款而未发布的模型，其所有者已请求审核",
  "Unpublished at:": "未发布于：",
  "Reason initially unpublished:": "最初未发布的原因：",
  "Decline Request": "拒绝请求",
  "Total": "总计",
  "Reason for declining request": "拒绝请求的原因",
  "i.e.: Insufficient changes": "例如：变更不足",
  "Cancel": "取消",
  "Send": "发送",
  "There are no models that need review": "没有需要审核的模型",
  "Details": "详细信息",
  "Open reported item": "打开已举报的项目",
  "Reason": "原因",
  "Status": "状态",
  "Also reported by": "也被以下用户举报",
  "Reports": "举报",
  "Report updated successfully": "举报更新成功",
  "Internal notes have been saved": "内部备注已保存",
  "View": "查看",
  "Use this input to set the status of the report": "使用此输入来设置报告的状态",
  "Internal Notes": "内部备注",
  "Leave an internal note for future reference (optional)": "留下一个内部备注以备将来参考（可选）",
  "Add note...": "添加备注...",
  "Bad data": "错误数据",
  "Image": "图片",
  "Source": "来源",
  "Claiming User": "声明用户",
  "Failed to set report status": "无法设置报告状态",
  "Set Status": "设置状态",
  "Name": "名称",
  "Type": "类型",
  "Stats": "统计",
  "Labels": "标签",
  "Tags": "标签",
  "Payment Complete!": "付款完成！",
  "Thank you! 🎉": "谢谢！🎉",
  "View Models": "查看模型",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Complete your review": "完成您的评论",
  "To complete your review give your post a tag and hit publish.": "要完成您的评论，请为您的帖子添加一个标签并点击发布。",
  "You cannot create a post because your account has been muted.": "由于您的帐户被禁言，您无法创建帖子。",
  "Posting to": "发布到",
  "Select a resource to ensure that all uploaded images receive correct resource attribution": "选择一个资源，以确保所有上传的图片都获得正确的资源归属",
  "Select a resource": "选择一个资源",
  "What did you think of this resource?": "您对这个资源有什么看法？",
  "Back to Categories": "返回分类",
  "Discover engaging posts from our growing community on mikomiko, featuring unique and creative content generated with custom Stable Diffusion AI resources crafted by talented community members.": "在mikomiko上发现来自我们不断增长的社区的引人入胜的帖子，这些帖子展示了由才华横溢的社区成员使用定制的稳定扩散AI资源生成的独特和创造性内容。",
  "Support Us ❤️": "支持我们 ❤️",
  "Membership": "会员",
  "Donate": "捐赠",
  "There are no products to display": "没有要显示的产品",
  "Check back in a little while to see what we have to offer": "稍后再来看看我们有什么可提供的",
  "Subscribe": "订阅",
  "Manage your Membership": "管理您的会员资格",
  "One-time Donation": "一次性捐款",
  "Unique Donator badge": "独特的捐赠者徽章",
  "Unique nameplate color": "独特的铭牌颜色",
  "Your answer": "您的回答",
  "Additional Info": "附加信息",
  "Questions | mikomiko": "问题 | mikomiko",
  "Questions": "问题",
  "Beta": "测试版",
  "Ask question": "提问",
  "Have a question about stable diffusion, fine-tuning models, or just how best to utilize a prompt? Ask it here! Clever people in the community can help you get the most out of your creations! Lost?": "对于稳定扩散、微调模型，或者如何最好地利用提示有疑问？在这里提问吧！社区中聪明的人可以帮助您充分发挥您的创造力！迷茫了吗？",
  "Supporter Tier": "支持者等级",
  "Tier 2": "第二等级",
  "Order canceled": "订单已取消",
  "Checkout": "结账",
  "product Box-root": "产品 Box-root",
  "description Box-root": "描述 Box-root",
  "Subscription to": "订阅",
  "Manage your billing information": "管理您的账单信息",
  "Pilcrow": "皮尔克罗",
  "Flow": "Flow",
  "There are no following to show": "没有要显示的关注者",
  "There are no followers to show": "没有要显示的粉丝",
  "There are no hidden users to show": "没有要显示的隐藏用户",
  "Draft": "草稿",
  "My Images": "我的图片",
  "My Reactions": "我的反馈",
  "Unable to mute user, please try again.": "无法将用户禁言，请重试。",
  "Unable to ban user, please try again.": "无法封禁用户，请重试。",
  "Ban User": "封禁用户",
  "Yes, ban the user": "是的，封禁该用户",
  "Remove All Content": "删除所有内容",
  "Yes, remove all content": "是的，删除所有内容",
  "Learn more about this awesome creator on mikomiko.": "在mikomiko上了解更多关于这位出色的创作者的信息。",
  "User": "用户",
  "Remove all content": "删除所有内容",
  "Manage model categories": "管理模型分类",
  "Average Rating": "平均评分",
  "Uploads": "上传",
  "Followers": "关注者",
  "Favorites": "收藏",
  "Downloads": "下载",
  "Images": "图片",
  "Posts": "帖子",
  "Models": "模型",
  "Articles": "文章",
  "Successfully updated models category": "成功更新模型分类",
  "Failed to update models category": "无法更新模型分类",
  "N/A": "N/A",
  "Model Category Manager": "模型分类管理器",
  "Clear Selection": "清除选择",
  "Set Category": "设置分类",
  "Loading...": "加载中...",
  "You must select at least one model": "您必须至少选择一个模型",
  "You have no draft models": "您没有草稿模型",
  "Metric Period Mode": "指标周期模式",
  "Since you are viewing your own profile, we show all of your creations and the period filter instead only adjusts the timeframe for the metrics that are displayed.": "由于您正在查看自己的个人资料，我们显示您的所有作品，而周期过滤器仅调整显示的指标的时间范围。",
  "Manage your Account - mikomiko": "管理您的帐户 - mikomiko",
  "Manage Account": "管理账户",
  "Take a moment to review your account information and preferences to personalize your experience on the site": "请花点时间查看您的账户信息和偏好设置，以个性化您在网站上的体验",
  "Clear History": "清除历史记录",
  "No downloads in your history": "您的历史记录中没有下载",
  "Notifications | mikomiko": "通知 | mikomiko",
  "Notifications": "通知",
  "Mark all as read": "全部标记为已读",
  "Notification settings": "通知设置",
  "All caught up! Nothing to see here": "已经全部更新完毕！这里没有什么可看的内容",
  "Be sure to save this, you won't be able to see it again.": "一定要保存这个，你将无法再次看到它。",
  "API Keys": "API 密钥",
  "We'll hide content with these tags throughout the site.": "我们将在整个站点中隐藏带有这些标签的内容。",
  "We'll hide content from these users throughout the site.": "我们将在整个站点中对这些用户隐藏内容。",
  "Choose the type of content you don't want to see on the site.": "选择您不想在网站上看到的内容类型。",
  "By enabling Mature Content, you confirm you are over the age of 18.": "启用成人内容即表示您确认您已年满 18 岁。",
  "Badgesappear next your username and can even include special effects. You can earn badges by being a subscriber or earning trophies on the site.": "徽章出现在您的用户名旁边，甚至可以包含特殊效果。您可以通过成为订阅者或在网站上获得奖杯来获得徽章。",
  "username must match": "用户名必须匹配",
  "ArrowUp": "向上箭头",
  "ArrowDown": "向下箭头",
  "Editing article": "编辑文章",
  "items": "项目",
  "You aren't suggesting any other resources yet...": "您还没有建议任何其他资源......",
  "models associated with this model": "与此模型关联的模型",
  "There's nothing here...": "这里什么都没有...",
  "mikomiko Link allows you to interact with your Stable Diffusion instance in realtime wherever it is from any device.": "mikomiko Link 让您可以随时随地通过任何设备与您的 Stable Diffusion 实例进行实时交互。",
  "Let's do it!": "我们开始做吧！",
  "We've got you covered! Check out": "我们已经为您准备好了！查看",
  "our video guide": "我们的视频指南",
  "tab": "标签",
  "tab, open the": "选项卡，打开",
  "field:": "场地：",
  "button": "按钮",
  "Don't see your preferred Stable Diffusion UI or service on this list? Contact the developer and ask them to": "在此列表中没有看到您喜欢的 Stable Diffusion UI 或服务？联系开发商并要求他们",
  "Ok, it's installed": "好了，安装好了",
  ", open the": ", 打开",
  "We're unable to connect to the mikomiko Link Coordination Server.": "我们无法连接到 mikomiko 链接协调服务器。",
  "We've lost connect to the mikomiko Link Coordination Server.": "我们失去了与 mikomiko 链接协调服务器的连接。",
  "Couldn't connect to SD instance!": "无法连接到 SD 实例！",
  "generate a new connection key": "生成新的连接密钥",
  "This thread has been locked": "此帖已被锁定",
  "Check your email for a special login link": "检查您的电子邮件以获取特殊登录链接",
  "Are you sure you want to report this image for a Terms of Service violation? Once marked, it won't show up for other people": "您确定要举报此图片违反服务条款吗？一旦标记，它不会显示给其他人",
  "This image won't be visible to other users until it's reviewed by our moderators.": "在我们的版主审核之前，其他用户看不到这张图片。",
  "TOS Violation": "违反服务条款",
  "You must be a Supporter Tier member to access this content.": "您必须是 Supporter Tier 成员才能访问此内容。",
  "This model doesn't have any tags": "该模型没有任何标签",
  "Let's setup your account": "让我们设置您的帐户",
  "This feature is in beta. There may still be some content visible to you that you've requested to hide.": "此功能处于测试阶段。您可能仍然可以看到一些您要求隐藏的内容。",
  "will also be deleted": "也会被删除",
  "to automatically detect all the resources used in your images.": "自动检测图像中使用的所有资源。",
  "hidden": "隐藏的",
  "Missing Generation Data": "缺少生成数据",
  "Missing Resources": "缺少资源",
  "Resources:": "资源：",
  "The image you uploaded was determined to violate our TOS and has been completely removed from our service": "您上传的图片被认定违反了我们的服务条款，已从我们的服务中彻底删除",
  "Your files have finished uploading, let's publish this version.": "您的文件已上传完毕，让我们发布此版本。",
  "When using this model, I give permission for users to:": "使用此模型时，我允许用户：",
  "out of 5": "满分 5",
  "star": "星",
  "new features": "新功能",
  "As the leading model sharing service, we're proud to be ad-free and adding new features every week. Help us keep the community thriving by becoming a member or making a donation. Support mikomiko and get exclusive perks.": "mikomiko作为一个开源网站，我们的目标是为AI艺术家和爱好者提供一个免费的共享平台。我们真诚地希望您能爱护这个网站，并为维护AI艺术社区的发展提供帮助。您的慷慨捐赠将为我们的持续进步带来巨大的推动力。mikomiko感谢您为我们贡献的宝贵支持！",
  "To ensure that you see all possible results, we've disable the period filter.": "为确保您看到所有可能的结果，我们禁用了句点过滤器。",
  "Are you sure you want to ban this user? Once a user is banned, they won't be able to access the app again.": "您确定要禁止该用户吗？一旦用户被禁止，他们将无法再次访问该应用程序。",
  "Are you sure you want to remove all content (models, reviews, comments, posts, and images) by this user? This action cannot be undone.": "您确定要删除该用户的所有内容（模型、评论、评论、帖子和图片）吗？此操作无法撤消。",
  "successful!": "成功！",
  "Thank you so much for your support! Your perks may take a few moments* to come in to effect, but our love for you is instant.": "非常感谢你的支持！您的福利可能需要一些时间*才能生效，但我们对您的爱是瞬间的。",
  "*Cosmetics and other perks should be delivered within 2-3 minutes, but you may need to refresh the site before you're able to see them in your profile.": "*饰品和其他福利应在 2-3 分钟内送达，但您可能需要刷新网站才能在个人资料中看到它们。",
  "Are you sure you want to report this comment for a Terms of Service violation? Once marked, it won't show up for other people": "您确定要举报此评论违反服务条款吗？一旦标记，它不会显示给其他人",
  "Are you sure you want to report this review for a Terms of Service violation? Once marked, it won't show up for other people": "您确定要举报此评论违反服务条款吗？一旦标记，它不会显示给其他人",
  "to work.": "工作。",
  ", install the negative and use it in the negative prompt for full effect.": "，安装底片并在底片提示中使用它以获得完整效果。",
  "config file": "配置文件",
  ", download and place it along side the checkpoint.": "，下载并将其放置在检查点旁边。",
  "Are you sure you want to permanently delete this model? This action is destructive and cannot be reverted.": "您确定要永久删除此模型吗？此操作具有破坏性且无法还原。",
  "and is not visible to the community.": "并且对社区不可见。",
  "guidelines": "准则",
  "submit an appeal": "提出上诉",
  "model discussion": "模型讨论",
  "This model has been archived and is not available for download. You can still share your creations with the community.": "此模型已存档，无法下载。您仍然可以与社区分享您的创作。",
  "The visual assets associated with this model have been taken down. You can still download the resource, but you will not be able to share your creations.": "与此模型关联的视觉资产已被删除。您仍然可以下载该资源，但您将无法分享您的创作。",
  "You have been removed from the notification list": "您已从通知列表中删除",
  "You will be notified when this is available for download": "当可以下载时您会收到通知",
  ". It will be publicly available in": ".它将在",
  "Remove me from this notification.": "从此通知中删除我。",
  "Notify me when it's available.": "可用时通知我。",
  "Week": "本周上传",
  "Day": "今天上传",
  "Month": "本月上传",
  "AllTime": "所有时间",
  "Year": "今年上传",
  "Highest Rated": "最高评分",
  "Most Downloaded": "最多下载",
  "Most Liked": "最多点赞",
  "Most Discussed": "最多讨论",
  "Newest": "最新上传",
  "newest": "最新上传",
  "oldest": "最旧上传",
  "most-liked": "最喜欢",
  "most-disliked": "最不喜欢",
  "most-comments": "大多数评论",
  "includes-images": "包括图片",
  "Answered": "已回答",
  "Unanswered": "未回答",
  "Most Reactions": "最多反馈",
  "Most Comments": "最多评论",
  "inpainting": "修复",
  "Manual": "手动的",
  "Automatic": "自动的",
  "Most Models": "最多的模型",
  "Most Images": "最多的图像",
  "Most Posts": "最多的帖子",
  "Most Articles": "最多的文章",
  "Oldest": "最老的",
  "Here's how this works...": "这是它的工作原理......",
  "Member since": "成员自",
  "Create your model": "创建您的模型",
  "Searching...": "正在搜索...",
  "Social Link": "社交链接",
  "Sponsorship Link": "赞助链接",
  "Yes, I am sure": "是的，我敢肯定",
  "We've saved your review. Now, consider adding images below to create a post showcasing the resource.": "我们已保存您的评论。现在，考虑在下面添加图片以创建一个展示资源的帖子。",
  "Create a Review": "创建评论",
  "Create Image Post": "创建图片帖子",
  "Mature content may include content that is suggestive or provocative": "成人内容可能包括暗示性或挑逗性的内容",
  "Restore unsaved changes?": "恢复未保存的更改？",
  "Would you like to restore the unsaved changes from your previous session": "您要恢复上次会话中未保存的更改吗",
  "could not restore unsaved changes": "无法恢复未保存的更改",
  "You need to be logged in to download this model": "您需要登录才能下载此模型",
  "You need to be logged in to report this content": "您需要登录才能举报此内容",
  "You need to be logged in to report this model": "您需要登录才能举报此模型",
  "You need to be logged in to report this review": "您需要登录才能举报此评论",
  "You need to be logged in to report this article": "您需要登录才能举报这篇文章",
  "You need to be logged in to add a review": "您需要登录才能添加评论",
  "You need to be logged in to upload a model": "您需要登录才能上传模型",
  "You need to be logged in to like a model": "您需要先登录才能给模型点赞",
  "You need to be logged in to add a comment": "您需要先登录才能发表评论",
  "You need to be logged in to report this comment": "您需要登录才能举报此评论",
  "You need to be logged in to follow a user": "您需要登录才能关注用户",
  "You need to be logged in to hide content": "您需要登录才能隐藏内容",
  "You need to be logged in to subscribe for notifications": "您需要登录才能订阅通知",
  "Login with Discord to link your account": "使用 Discord 登录以链接您的帐户",
  "You need to be logged in to create an article": "您需要登录才能创建文章",
  "You need to be logged in to like an article": "您需要登录才能喜欢文章",
  "You need to be logged in to post images": "您需要登录才能发布图片",
  "Trending tags": "热门标签",
  "Create a post": "创建帖子",
  "This puts your model in the 'Early Access' list of models available to ": "这会将您的模型置于“抢先体验”可用模型列表中",
  "Ask a question": "问一个问题",
  "Editing question": "编辑问题",
  "New @mentions": "新 @ 提醒",
  "Model download milestones": "模型下载情况",
  "Model like milestones": "模型被喜欢记录",
  "New versions of liked models": "模型新版本",
  "New models from followed users": "关注用户的新模型",
  "New reviews": "新评价",
  "Review reminders": "评价提醒",
  "New comments on your models": "对您的模型的新评论",
  "New comment responses": "新评论的回复",
  "New responses to comments and reviews on your models": "对您模型的评论和评价的新回复",
  "New replies to comment threads you are in": "对评论帖子的新回复",
  "New review responses": "新评价的回复",
  "New comments on your images": "图片的新评论",
  "New comments on your articles": "文章的新评论",
  "Comment reaction milestones": "评论表情回复记录",
  "Image reaction milestones": "图片的新表情回复",
  "Article reaction milestones": "文章的新表情回复",
  "New mikomiko features": "新的 mikomiko 功能",
  "Article view milestones": "文章视图记录",
  "Article like milestones": "文章喜欢记录",
  "New articles from followed users": "关注用户的新文章",
  "Explicit Adult Content": "显性成人内容",
  "Violence": "暴力",
  "Intense Violence/Gore": "剧烈暴力/血腥",
  "Visually Disturbing": "视觉令人不安",
  "Emaciated Figures": "消瘦的人物形象",
  "Deceased Bodies": "已故尸体",
  "Hanging": "绞刑",
  "Disturbing": "令人不安",
  "Hate Symbols": "仇恨符号",
  "Nazi-related Content": "纳粹相关内容",
  "White Supremacist Content": "白人至上主义内容",
  "Extremist Content": "极端主义内容",
  "Nudity": "裸露",
  "Explicit Male Nudity": "显性男性裸露",
  "Explicit Female Nudity": "显性女性裸露",
  "Sexual Acts": "性行为",
  "Illustrated Nudity": "插图裸露",
  "Adult Products": "成人产品",
  "Suggestive Content": "暗示性内容",
  "Female Swimwear/Underwear": "女性泳装/内衣",
  "Male Swimwear/Underwear": "男性泳装/内衣",
  "Partial Nudity": "部分裸露",
  "Sexy Attire": "性感服饰",
  "Sexual Situations": "性场景",
  "Physical Violence": "实体暴力",
  "Weapon-related Violence": "与武器有关的暴力",
  "Self-harm": "自残",
  "Explosions": "爆炸",
  "Offensive Gestures": "冒犯性手势",
  "Weapons Display": "武器展示",
  "Offensive hand gestures": "攻击性手势",
  "drug use": "用药",
  "nudity": "裸露",
  "graphic male nudity": "男性裸露画面",
  "graphic female nudity": "女性裸露画面",
  "sexual activity": "性行为",
  "illustrated explicit nudity": "描绘性裸露",
  "adult toys": "成人玩具",
  "female swimwear or underwear": "女性泳装或内衣",
  "male swimwear or underwear": "男性泳装或内衣",
  "partial nudity": "部分裸露",
  "barechested male": "男性赤膊",
  "revealing clothes": "暴露服装",
  "sexual situations": "性暗示情节",
  "graphic violence or gore": "暴力或血腥画面",
  "physical violence": "实际暴力",
  "weapon violence": "武器暴力",
  "weapons": "武器",
  "self injury": "自残",
  "emaciated bodies": "憔悴身体",
  "corpses": "尸体",
  "hanging": "吊死",
  "air crash": "空难",
  "explosions and blasts": "爆炸和冲击波",
  "middle finger": "竖中指",
  "drug products": "药物产品",
  "pills": "药丸",
  "drug paraphernalia": "毒品用具",
  "tobacco products": "烟草产品",
  "smoking": "吸烟",
  "drinking": "饮酒",
  "alcoholic beverages": "酒精饮料",
  "gambling": "赌博",
  "nazi party": "纳粹党",
  "white supremacy": "白人至上主义",
  "extremist": "极端主义",
  "upload a model": "上传模型",
  "make a post": "发帖",
  "write an article": "写一篇文章",
  "Other login methods": "其他登录方式",
  "Following": "关注的",
  "Hidden": "隐藏的",
  "Please input the words you have trained your model with": "请输入您用来训练模型的单词",
  "Edit post": "编辑帖子",
  "Edit model": "编辑模型",
  "No file": "无文件",
  "Editing comment": "编辑评论",
  "Add a comment": "添加评论",
  "Type your thoughts...": "输入您的想法...",
  "Insert YouTube video": "插入 YouTube 视频",
  "Embed Instagram Post": "嵌入 Instagram 帖子",
  "That username is already taken": "该用户名已被使用",
  "Be the first to leave a comment...": "成为第一个评论者...",
  "vehicle": "车辆",
  "character": "角色",
  "style": "风格",
  "celebrity": "名人",
  "base model": "基础模型",
  "concept": "概念",
  "clothing": "服装",
  "poses": "姿势",
  "action": "动作",
  "background": "背景",
  "objects": "物体",
  "animal": "动物",
  "buildings": "建筑物",
  "tool": "工具",
  "guide": "指南",
  "assets": "资产",
  "Your user information has been submitted successfully!": "您的用户信息已提交成功！",
  "I have read and agree to": "我已阅读并同意",
  "[Privacy Policy]": "[隐私条款]",
  "[Terms of Service]": "[服务条款]",
  "and": "和",
  "to add a comment": "来添加评论",
  "About Us": "关于我们",
  "My Liked": "我的喜欢",
  "Copy Generation Data": "复制生成的数据",
  "Create your post": "创建您的帖子",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Send OTP": "发送验证码",
  "Edit version": "修改版本",
  "anime": "动漫",
  "Verify": "验证",
  "That email is already taken": "该邮箱已被使用",
  "That phone number is already taken": "该手机已被使用",
  "User Login Type": "绑定登录方式",
  "mention": "新 @ 提醒",
  "model": "模型",
  "review": "评价",
  "comment": "评论",
  "reaction": "表情回复",
  "system": "mikomiko系统",
  "article": "文章",
  "Unhide": "取消隐藏",
  "content from this user": "来自该用户的内容",
  "Hide content with these tags": "使用这些标签隐藏内容",
  "Click the 'Publish' button to make your post Public to share with the mikomiko community for comments and reactions.": "单击“发布”按钮将您的帖子公开，以便与 mikomiko 社区分享以获取评论和反馈。",
  "Mature content may include content that is suggestive or provocative": "成人内容可能包括暗示性或挑衅性的内容",
  "Verified": "已验证",
  "Unverified": "未验证",
  "categories": "分类",
  "Unfollow": "取消关注",
  "Follow": "关注",
  "Unlock": "解锁",
  "Lock": "锁住",
  "version": "版本",
  "ratings": "评分",
  "Unlike": "不喜欢",
  "Like": "喜欢",
  "A verified artist believes this model was fine-tuned on their art. We're discussing this with the model creator and artist": "一位经过验证的艺术家认为该模型针对他们的艺术进行了微调。 我们正在与模型创建者和艺术家讨论这个问题",
  "Attach as many files as you like": "附加任意数量的文件",
  "Use the model without crediting the creator": "使用模型而不归功于创建者",
  "Sell images they generate": "出售他们生成的图像",
  "Run on services that generate images for money": "运行生成图像的服务来赚钱",
  "Share merges using this model": "使用此模型共享合并",
  "Sell this model or merges using this model": "出售该模型或使用该模型合并",
  "Have different permissions when sharing merges": "共享合并时具有不同的权限",
  "Join Us 💼": "加入我们 💼",
  "Edit User Email": "修改用户邮箱",
  "Ban user": "封禁用户",
  "Restore user": "解除封禁",
  "Mute user": "禁言用户",
  "Unmute user": "解除禁言",
  "Invalid email": "邮箱格式错误",
  "Please select to bind either an email or a mobile SMS. Binding one of them will automatically unbind the other method": "请选择绑定电子邮箱或手机短信, 绑定其中之一, 另一种方式将自动解绑",
  "Welcome to mikomiko, sign in with": "欢迎来到mikomiko, 请使用以下方式登录/注册：",
  "Account Claim | mikomiko": "账号认领 | mikomiko",
  "Creator Account Claim": "创作者账号认领",
  "Process to claim a creator account:": "创作者账号认领过程:",
  "Find the official 'mikomiko_China' account on Civitai, and follow the 'mikomiko_China' account using the original Civitai account you wish to claim": "在Civitai上找到 “mikomiko_China” 官方账号, 并且使用想要认领的civitai原本账号关注 “mikomiko_China” 账号",
  "Screenshot the 'Following' status": "截图 “已关注”",
  "Screenshot your personal homepage's 'Account Setting' page": "截图个人主页 “Account Setting” 界面",
  "We will respond to you within 5 business days": "我们将在5个工作日内回复您",
  "What is the account you want to claim?": "您想认领的账号是?",
  "How can we contact you?": "我们如何能够联系到您?",
  "Screenshot": "截图",
  "Screenshot of following \"mikomiko_China\" on Civitai": "已关注Civitai上的 “mikomiko_China” 的截图",
  "Screenshot of Account Settings on Civitai": "Civitai上的个人账号设置截图",
  "Do you have any supporting evidence or additional information to provide that could help us better understand the situation? (Optional)": "您是否有任何支持性的证据或额外的资料要提供，以帮助我们更好地了解情况?（选填）",
  "Optional content": "选填内容",
  "Optional files": "选填文件",
  "Sample": "示例",
  "Please use WeChat to scan and make the payment": "请使用微信扫码付款",
  "Checking payment status...": "正在查询支付状态...",
  "Mirrored from Civitai": "Civitai 镜像账号"
}
